可以肯定今日所有火都係黑警喬裝人士放既

無可疑

Yes
Fact checked
黑警又放火

黑警扇動暴動

咁汽油彈呢？

agger

黑警尋晚斬人

汽油彈未就係火囉 唔通講緊鑽木取火咩

我真係好失望，原來所有野都係警察做

屌真係要成立獨立調查委員會徹查清楚

今日有兩種火呀ching

所有